%*******************************************************************************
% Rozdział trzeci
%*******************************************************************************

\chapter{Własna implementacja}
\label{cha:wlasna implementacja}

W ramach niniejszej pracy zostało zaprojektowane i zaimplementowane własne narzędzie do automatycznej generacji kodu. Przygotowano je z myślą o przyspieszeniu procesu tworzenia oprogramowania oraz zwiększeniu efektywności. Nie bez znaczenia było również zmniejszenie prawdopodobieństwa wystąpienia błędów powstałej aplikacji poprzez nałożenie ciężaru opracowywania mechanizmów obsługi danych na program generujący.

Założeniem projektu było generowanie oprogramowania pozwalającego na wykonywanie prostych operacji bazodanowych takich jak przeglądanie czy edycja danych. Dodane zostały elementy dzięki którym możliwa była weryfikacja informacji wprowadzanych przez użytkownika, jak i ich odpowiednia prezentacja. Zaprojektowany został także mechanizm prostego łączenia danych, umożliwiające przedstawienie ich w przyjaźniejszej formie.

\input{Rozdzial03/podrozdzial/Rozdzial03.00.tex}

\input{Rozdzial03/podrozdzial/Rozdzial03.01.tex}

\input{Rozdzial03/podrozdzial/Rozdzial03.02.tex}

\input{Rozdzial03/podrozdzial/Rozdzial03.03.tex}

\input{Rozdzial03/podrozdzial/Rozdzial03.04.tex}

%###############################################################################
